codewars or hackerrank

正皮 codewars
負皮 hackerrank

hackerearth呢?